請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

廢撚到，被人拉膽量都冇，仲柒過泛民

原來五毛狗毛澤東扮晒正義話我指羅冠聰抵打係五毛狗 佢隻五毛狗呢頭就屌陳浩天無膽量俾人拉，五毛狗果然係講一套做一套，最重要有位入你[/quote]

五毛狗毛澤東真係賤種仆街黎

你嬲到連出三個post😂😂😂

一早就有明眼人認出呢隻五毛賤種

五毛狗毛澤東之前又話撐港獨，依家又話其他人講港撚，變得好撚快 180度轉彎

大家認清五毛狗毛澤東係幾咁仆街

五毛狗毛澤東對1000歲有利用價值個陣就引用，針對佢個陣就投訴 以下可以睇下五毛狗毛澤東係幾咁人渣，陰毒

仲有佢成日同出名五毛狗三色貓 jr仲有十卜ching一齊開工 一早俾人放過入list,仲有其他巴打都知佢係五毛狗

同五毛合作

五毛狗毛澤東仲要恥笑埋陳浩天
請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

仲有其他五毛狗毛潤之仆街野請睇
大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

最新五毛list（丁酉年秋重編版）

大家留意下班五毛狗經常幫返五毛狗毛潤之推post
其中一隻：群龍共舞

你仲搞笑啦，1000歲晨早幫毛巴澄清咗你就當冇到，依家人哋條list落咗你名你仲執到寶咁引人條舊list當權威
真係唔知邊個先係對1000歲有利用價值個陣就引用